# GL_Projet

Vous pouvez tester les fonctionnalités de l'api avec Postman
Vous pouvez aussi faire un npm test pour voir l'api fonctionne correctement

Il faut utiliser le port 8080.

/all est pour afficher tous les contacts.

/search/nom est pour afficher un contact cherché.

/add/nom/prenom/tel/mail ( mail est optionnel ) est pour ajouter un contact.

/delete/nom/prenom est pour supprimer un contact.

/update/nom/prenom/nouveau nom/nouveau prenom/tel/mail est pour mettre à jour un contact cherché par son nom et son prenom, le mail est optionnel.
Nouveau nom et nouveau prenom ne sont pas optionnels. Si vous voulez pas modifier le nom et prenom vous devrez réecrire le même nom et prenom.
